現今頭五龍門

個人意見，排名分先後
1.保方
2. 紐亞
3. 洛里斯
4.施治
5. 安耶馬

利申:成日睇法甲全接觸

大家分享下

DDG

拿華斯，迪基亞，施治，紐亞，保方

冬甩呢？

其實紐亞唔係太好 我會揀羅列斯
保方都老啦 計top佢一定最top 但而家既佢唔可以列入top 5
迪基亞

冇DDG

米勞列都冇

卡吐

米神
卡利奧斯
巴禾
鐵膽

Ching識野

頭五竟然無米勞列

葉鴻輝排第五就差唔多

保方
紐亞
施治
迪基亞
葉鴻輝

卡利奧斯
米奴列
曼寧加
巴特鍾斯
丹尼華特

古圖奧斯，是撚但x4

紐亞身型守龍PERFECT，同雖然佢成日舉行同發癲，但水準真係好高

古圖斯 so overrated

Me

呢位ching就識貨啦

咁冬甩個爸爸呢？

拿華斯
迪基亞
奧比歷
洛里斯
紐亞

冇迪基亞 此post已完

不分先後
保方 紐亞 迪基亞 洛里斯 施治

肯定有安耶馬其餘就是撚但啦

冇ddg

單論今年水準，ddg唔值入top5

無史xxxx 無jxxxxxxxxx

波台無人色波

咁佢近年好好多既

今年係跌左少少

仲有賓科

Underrated就岩

Ching識波

波台5大龍門

ching心水清

古圖斯真係最被人高估既龍門 連Fifa今年都比到佢89 僅次妞亞92同ddg90

紐亞
迪基亞
施治
奧比歷
當拿隆馬

唔係選top5廢龍wo ching

Oblak

當拿隆馬太快啦

王振鵬

邱于銘

等緊一場成名戰證明實力

紐亞
迪基亞
保方
施治
拿華斯

拿華斯
卡斯拿
迪亞高盧比斯
卡斯拿斯
阿丹

皇馬冇辣殺

Agger, 同我揀嘅一樣

頭五廢？

葉鴻輝
當拿龍馬
羅列斯
施治
卡吐

賓科辣殺😑

保方
拿華斯
迪基亞
紐亞
最後一個諗唔到

辣殺

不分先後：
舉手王
冬甩
保方
施治
高圖爾斯

我

肥邱

巴禾

米奴列， 羅米路，巴禾， 達史特根

ching識波
除左笑9紐亞舉手我第一次見人話佢唔好

紐亞，洛里斯，保方，迪基亞，安耶馬

係咪要丁未來

我寧願擺拿華斯

加多件史迪基倫堡啦 免簽都無人要